BEŞİKTAŞ'IN PORTEKİZLİ TRANSFERLERİ YARIN SÖZLEŞME İMZALAYACAK İSTANBUL, (DHA) Beşiktaş'ın devre arasında kadrosuna kattığı Portekizli futbolcular Simao Sabrosa, Hugo Almeida ve Manuel Fernandes, yarın Siyah-beyazlı kulüple resmi sözleşmeyi imzalayacaklar. Portekizli yıldızların imza töreni yarın saat 14.30'da BJK Nevzat Demir Tesisleri'nde yapılacak. İmza töreninden önce saat 08.30'da ise Simao Sabrosa ve Hugo Almeida, Acıbadem Maslak Hastanesi'nde sağlık kontrolünden geçecek.
